[多謝bob叔]法式洋蔥湯

好撚正呀屌你老尾 咁好飲都有既
多謝BOB叔段片
[black]仲有多謝你教我條仔奶閪[/black]

飽晒

奶左未先

依加奶到九月一號開學都得呀

點好飲法? 形容下

好甜洋蔥味 仲有紅酒味咁

炒洋蔥炒到仆街